有睇張敬軒演唱會嘅人同我入一入黎

你真係不知所謂
又話黃色經濟圈 一個二個衝出去錢英皇洗
人地加曬場咁 張演唱會飛咁貴 英皇賺到笑
食幾多餐黃店都補唔番 唔好同我講張敬軒係黃
既然你哋嘅標準係做藝人一定要發聲 杜汶澤同何韻詩先叫黃 冇出聲嗰班（連謝安琪同陳奕迅等）都要封殺嘅話 張敬軒做過啲咩實際行動覺得佢咁黃
仲有我又唔信張敬軒袋錢多過英皇 最後啲錢咪又係去返英皇個金主
咁你同我老母講食嘢分乜嘢黃藍有咩唔同 咁你同啲廢老有咩分別 你老左咪變廢老囉
總之就永遠都係雙重標準
仲有呀 po 上IG嗰啲人 不如死咗去算啦
Po 得上IG 即係一啲羞恥心都冇 仲幫佢宣傳埋
又唔見你同老竇老母去藍店飲茶 嗰陣po IG
即係你覺得去藍店就有問題 不過聽藍嘅演唱會 就冇問題
總之 自己比錢去藍個邊就吾計la 香港人就係咁自私
P.s.我見到有人po張敬軒演唱會即刻unfollow

Agger.本身都鐘意軒仔，佢唔出聲我都可以扮下傻
講埋D模稜兩可既野真係果斷放棄

好多黃牛post

無計，張敬軒唱歌好聽人又靚仔，聽都無可厚非

我都好想睇 但係唔想俾錢英皇賺

太天真了吧 個演唱會 其實未必賺到錢 開一半

仲要籌備咁耐

唔好淨係比負評我 用你嘅觀點去說服我
唔好做懦夫

英皇都拉嚟講 咁所有返緊中資嘅人係咪要切腹？
你返得中資 如果你老細係要你send個Whatsapp話你去左投票投民建聯 你係咪唔柒係投佢都會話係啊係啊搞掂左呀
我當你叻喇 有骨氣 劈炮唔做中資 你賠咪3個月人工 明星簽公司違約要賠幾多錢呀？ 你養？

既然你哋嘅標準係做藝人一定要發聲 杜汶澤同何韻詩先叫黃 冇出聲嗰班（連謝安琪同陳奕迅等）都要封殺嘅話 張敬軒做過啲咩實際行動覺得佢咁黃

覆返你依段，黃色經濟圈個標準係要藝人出聲先當係黃，先可以幫襯？冇出過聲嗰班全部都唔支持得？不如你俾個list嚟有咩歌手係發過聲嘅嚟等人去支持

佢一碌鳩打一船人姐 唔駛咁認真
佢有無支持過香港獨立樂隊都唔知

返工就話要維持生計焗住要做姐
咁請問你睇少一場演唱會又會對你有咩影響
呢啲不必要既娛樂消遣都可以攞返工黎比較就證明你有幾咁自私寛己嚴人

返中資嗰班，有冇叫你俾錢佢洗？
依家問題係，明知佢係藍，都要俾錢佢洗。
你要返中資，為生計，冇問題，但絕對唔係一個原因要支持佢，成為一個潮流。
咁多人仲要去佢演唱會，只不過係大家覺得音樂> 自己良心。

張敬軒微博出晒post話要支持祖國，佢唔係唔出聲，而係出聲撐中國。

收皮啦PR狗冇用架柒頭

天滅中共啦
屌你老母臭閪

咁佢家鄉係廣州，佢真係嗰度大嘅，你老母就算幾藍幾仆街佢生日你同佢講聲生日快樂等如你支持藍？

你老母係藍絲 假設你係黃 你都要拎大聲公大叫藍絲老母生日 等身邊個個朋友都祝你老味生日快樂？
你都真係幾黃

其實本身佢微博好靜，佢唔係好似其他藝人咁keep住玩，你用大聲公依個形容我覺得唔係幾貼切，如果唔係嗰排一路有人跟梗護旗手依單嘢係咁cap邊啲藝人喺自己微博講我是護旗手上嚟，張敬軒依個po俾人categorised 埋落護旗嗰度俾人cap埋上嚟，啲人根本就唔會睇一個封咗塵嘅藝人微博，佢出依個po好明顯本身淨係俾微博班大陸人去自high，但就算佢微博有四百幾萬fans，個個叫緊佢返去開show嗰陣，實際上佢係冇返過上去，如果佢想奶共嘅見到依啲錢點解唔返上去執？

你話大聲公形容得唔咁貼切，你知唔知social media 咩黎？

佢本身唔用微搏，依家出post 為安撫大陸fans，唔係就係奶共嗎？
咁tvb好多星都冇講，係咪代表可以支持tvb 個班星？

佢冇上大陸開show ，可以有千萬個原因唔上，但未上就代表黃？

撐咗大陸就係撐
之後去搵1000個藉口去合理化呢件事，除咗盲目真係唔識點評價你

Tvb啲偽人都好慘，可能係暗黃，一齊去支持佢地？

咁如果以你哋平時去話一啲口口聲聲話自己係黃但乜實質嘢都冇做過嘅人係偽黃，咁佢依啲都唔係藍，係偽藍啦？

唔係話要出聲先可以幫襯 所以我用佢地嘅例子去證明 張敬軒吾係黃 但係金主係藍
你去睇佢演唱會 即係比唔少錢個金主

咁喺你個標準入面有咩歌手係可以唔洗俾錢過個藍金主？

叫你吾好幫襯英皇姐 英皇藍到發黑

我都唔想，但我真係好鍾意張敬軒

記住你老母係藍 你係黃嘅就快啲簽紙斷絕關係/離家出走啦，去證明自己真真正正係一個黃

咪講緊人地返工囉 依家又唔係話我返工
你設身處地諗下人ok?

佢咪為生計返中資囉 同埋呢個都應該唔會係支持佢嘅原因

返美心果啲夠好多都係黃架
佢地都係為左淡飯至返美心架咋你又洗唔洗去食多幾餐去支持果班人？
為左滿足自己娛樂講到好似去救濟張敬軒去養佢去咁
On撚鳩

佢落好多心機去保育廣東歌

出post安撫大陸fans=奶共
冇上大陸開show=千萬個原因
搵藉口合理化嘅會唔會係你自己呢

仲有 你搵到證據證明 反tvb同支持張敬軒嘅同一個人 你咪去鬧果班人囉
如果唔係 拉埋tvb黎講做乜鳩呢？

你罷買美心佢啲業務咪會萎縮就自然會減少分店減少人手架啦
根本心底裡覺得欲望大過良心既咪認左佢

香港人真係好鍾意用自己把尺去度其他人
身分嘅唔同對一個人影響有幾大其實會唔會有人考慮過
點同我地呢啲small potato咁做過啲咩講過啲咩都好難有人會察覺到
你用你把尺去屌人嘅同時，會唔會諗下班勇武有無用過佢哋把尺屌過你班人淨係識拎住黃色經濟圈打飛機一滴血都唔敢流，然後批鬥其他人就覺得革命會因為咁而成功？

你個topic都係鬥黃啫 咁咪同你鬥下黃囉

英皇 旗下藝人：黃秋生 杜汶澤

係呀係呀 美心就放棄年青人
張敬軒岀完post比你哋屌完老母之後就話自己抵屌 屌得好
實係一樣啦

你良心咁大 你企係道德高地乜都得嫁啦 黃衛兵 遲下公務員要簽嘢 你記住屌哂佢哋老母 一個都唔好漏
你移民快啲走唔好交稅 你唔交稅自然香港政府收入就萎縮 自然就會減少黑警人手

根本心底裡係黃衛兵咪認左佢

冇嘢好說服你
有啲人覺得捍衛黃圈大於一切
有啲人覺得捍衛黃圈唔夠自己心頭好咁緊要
個人選擇
加上張敬軒比人感覺都尚算正面
po佢出嚟都冇乜人會反感

簽返環球先睇

Gay既都好睇

佢撐祖國 實際野 你我都見到 咁都偽藍？
唔好諗住自己識打字 就打橫黎講

即係你暗示佢係大陸仔 佢心系藍 所以接納佢？

翻中資還翻
但出賣肉體 身體力行支持祖國
點解要支持？

所以冇出聲嘅中資食店 佢好食 所以我支持？

答左我先啦 你係真黃應該恥與藍為伍 同左藍老豆老母簽紙斷絕關係未？依家係講緊你口中嘅黃已經同文革無分別

環球咪又係藍，騰訊收購咗佢

我雙親都深黃 真係大大聲叫林鄭食屎仲種 多謝關心
你老豆老母係藍呀？真係好撚惨 唔怪得你思考能力咁差 天生有缺陷

身體力行 岀賣肉體？
佢去左做雞定拆路障？
英皇唔係佢開
佢就係岀左個post 岀完post企定定响度比你哋屌足一晚
老實講 你返工就知好多嘢係身不由己啦 (黑警除外) 佢有無殺人放火金腰帶笑鳩你？ 無呀嘛 有無加把口？無呀嘛 有無打人拎刀呀？無呀嘛

點解你唔會設身處地响人哋嘅角度諗下 响度鬥黃 依家Serrini 都比人鬥喇 有醜聞飛哂岀嚟 話以前返大陸開concert

以前藍開嘅就無得轉黃 以前黃開嘅 有一件無關痛癢嘅事就變藍 你200萬+1 不足兩年就得返二萬啦

我都唔係要你支持佢喇 你屌少句就當幫忙啦

你唔係真係以為呢個世界上大部分人都係鐘意比人屌下嘛

睇你點答都反映到質素啦 做過啲咩講過啲咩都唔需求同人交代嘅洗唔洗講句林鄭食屎咁小事都要擺上嚟講 你咪嗰堆食下黃店等外國救用最輕鬆嘅方式指望其他人然後見到手足比人拉好撚嬲嘅垃圾嚟

見完你講 仲想去屌柒佢
本身我只想針對件事 但已經想針對翻個人
真係好身不由己
黑警就唔係身不由己 張敬軒就係？
大家一齊支持英皇歌手身不由己大晒

好過你 為咗娛樂 搵一大堆藉口撐藍絲
屋企人藍絲生到你腦殘係難過啲
快啲去幫張敬軒含撚啦 岩哂你呀呢啲低賤工作

你連佢做過啲咩都噏唔出就去屌
你去啦 無哂討論價值
我不屑同垃圾爭論 好行夾唔送 嗱嗱臨去屌 屌遲左會輸蝕

唔夠講就話人鬥黃

你都好垃圾支持藍絲 好侮辱呀真係

張敬軒係藍
啲人on99話佢黃
撐偶像撐到冇咗思考能力

佢仲要覺得自己冇嘢

又黎 出面仲有個屌軒仔post未爆
你入去講算啦 仲多人睇你

永遠冇人答到點解唔可以睇英皇其他artist送錢比英皇
但呢兩個又叫人去支持去睇

你都係比一大堆藉口自己 覺得一路分黃藍經濟圈仲可以贏姐支持黃色經濟圈去安慰自己仲為場革命努力緊，食多啲黃店啦，香港就可以光復㗎啦

希望你地係五毛pr，如果唔係同藍屍一樣冇撚腦
一個微博post就話藍，佢背後點捍衛廣東歌點為香港保育出分力就睇唔到
佢身為大陸人比好多香港歌手更愛香港
成日話佢唔洗追擊咁單春容姨都可以睇了
單春玩抖音，容姨上大陸唱中國兒女啲紅歌點幫佢兩個兜？
張敬軒？幾耐冇出國語歌，我是歌手政治立場比人封殺cut走
你話佢英皇既唔應該比藍店賺，咁方皓文咁黃好應該支持但佢簽寰亞兒登logic係咪又要杯？
要玩到咁記住食黃店前check下業主藍黃，問埋食材來源先好入去食

提提公務員既黎緊記住唔好宣誓，做緊中資既就快啲辭職，唔係你呢啲叫嚴人寬己

樓主答我未？
廢事又話唔夠你講要開post

連登仔係咁架啦

自己買PS5、打中資工、用iPhone、逗藍絲父母零用錢就得，食餐黃店就可以上網做聖人

環球你都up得出。。

sorry實際嘢我真係見唔到

鐘意佢就乜都睇唔到
你呢啲咪盲撐囉

捍衛廣東歌你都講得出
多謝佢依家生存係香港好唔好

依加邊個咩都睇唔到

咁你即係默認咗佢係藍
無論撐邊結果一樣
所以可以唔分經濟圈

你話佢係藍就得 最怕你地認唔清

發布日期：2014年6月3日
多撚謝

你哋講嚟講去咪得一個微博post可以講，不停loop不停loop，係咪搵唔到其他實際嘢jer死佢呀？

記得唔好食黃店
因為會輸㗎
By連登仔

咁請你搵翻佢係2020年黃嘅事附圖唔該

冇翻就係好？
冇打人嘅黑警係咪就係好？
背景係藍就藍 無謂多藉口

咪二分法啦，佢黃到出面嘅死咗好耐啦，搵唔到人哋實際奶共嘢就夾硬加個label俾佢話佢係藍

傻仔

傻閪
同你d廢人講道理冇用架
直接用謾罵方式洗走你d post就得
而家都仲未答到方皓汶係寰亞
黃秋生杜汶澤係英皇